民主黨南區黨團：嚴控武漢肺炎 立即全封口岸

鑒於武漢肺炎開始在本港蔓延，民主派議員昨日(1月27日) 遊行至禮賓府，要求香港政府封閉所有通往內地的口岸。

民主黨南區黨團認為，香港政府對疫症在社區爆發責無旁貸。由署理行政長官張建宗到林鄭月娥的處理方法都令大眾嘩然，防疫政策對比周邊地區執行極度遲緩，錯失多個關鍵時刻。

我們嚴正要求，香港政府必須盡快關閉所有通往內地的口岸，暫時禁止所有內地人來港。與此同時，放棄使用粉嶺暉明苑作為隔離營，重新考慮將解放軍軍營作為隔離營使用，並確保社區口罩穩定供應，防止任何囤積居奇或趁火打劫的事出現。

民主黨南區黨團
羅健熙 徐遠華 嚴駿豪 黎熙琳
陳欣兒 陳炳洋 潘秉康 陳堡明

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 政府部門停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

尋日講咗，畀人當我天方夜譚，過咗半年都未學精。政府好快會再立緊急法！

用軍營做隔離